向鐘意左3年既女仔告白,結果.....

差D因為咁而冇左份工
因為個女仔係工作地方度認識
但佢未成年仲讀緊書
對方雖然細自己差唔多10年
但唔知點解每次工作見到佢時都會好開心
每次都想下次快D再見到佢...

於是乎半年前膽粗粗ADD左佢
佢肯ADD我果晚即刻同佢傾左2個鐘
跟住天光都訓唔著......

之後雖然我每次好熱情咁搵佢(FB)
但都係我講10句佢回1句

我都知冇機會了
但自己好唔服氣
最後我同佢講其實我鐘意你先不斷搵你同你傾計
點知呢下嚇親佢

嚇到佢搵FATHER係佢ACCOUNT度覆我
識女仔識到我咁火羅連登少有

之後仲有更火羅既事超展開........
估你唔到
落街買D野先上黎再打

無人想知88

佢老豆係你老世？

犀利......
咁短時間搵到咁多出黎....
見另一個POST有位巴打俾你狙擊
你每次都可以係1樓秒回
話肥絲係AI我都信

睇緊波,場波好似幾精彩
完場先打埋佢

跟住我當然鳴金收兵啦
既然另一方冇意思
始終愛情係相方50+50=100
我單方面拎足50分仍然係FAIL
而呢個女仔亦從始消失係我眼前
佢亦冇再黎我工作既地方......

其實呢段時間我一直耿耿於懷
呢幾個月都會諗起佢
有時會諗係咪太衝動嚇親人
應該將份心意收埋起心...

點知前日收到經理WSAPP我叫我明天見佢
想見下我

咁我開始覺得不妙
會唔會係單野東窗事發
始終對方係未成年

雖然只係網上聊天吹下水冇做過D乜.....
睇下樓上既巴打已經係度999

跟住到左果日
一入去老闆房坐低
女老闆同男經理都係度

我諗住呢單野已經半年前
要投訴應該半年前投訴左
應該係關其他野事掛.....

BOSS:最近收到投訴.....話你走去追人個女....
我心諗:唔係掛,半年之後都仲要追擊我
我都完全冇再聯絡佢啦

其實我心裡面知道人地仲讀緊書
父母反對係好正常
但我之前太過優柔寡斷
錯過左好多機會
今次難得遇到個好喜歡既
我唔想因為咁而再錯過多次(求婚大作戰健三模上身 )

跟住我開始語無倫次.....
想理性咁抗辯一下
但事實係我主動搵人在先
百口莫辯

咁BOSS問我有冇約過人出街
有冇睇過戲
我心諗:有鬼咩,個女仔我打10句佢先回我1句
佢屋企應該係家教好嚴

而且最重要既一點係
我呢刻確信
佢唔單止唔鐘意我
仲直情怕左我
當我係變態佬
睇埋下文就知點解

你做過咩黎……

BOSS問我有冇約佢個女仔出過街
我如實作答

BOSS:你今次好彩,冇同過佢出街,如果唔係後果嚴重.....
我一臉無奈
其實追女仔追到要俾老闆召見
已經不是味兒
分分鐘好大機會係佢父母打黎投訴話要郁我

不過我覺得奇怪
明明係半年前既事
點解而家先黎投訴呢
原來佢個女想返黎我地呢邊補
呢幾個月佢去過其他地方補發覺都係我地呢邊好D
不過佢FATHER驚我再騷擾佢個女
所以想報定案同BOSS講

呢個時候先知唔怪得BOSS唔係咁嬲
因為個客去過其他地方發覺都係我呢邊好D
就算有個痴漢都要做回頭客
佢係呢方面覺得自豪
我當然應承就算再見返個女仔,都唔再理佢
連招呼都唔會同佢打......

最後BOSS仲安慰我:黑色眼睛,就算個女仔幾鐘意你都好,
但佢未成年,父母始終有權監護,你如果過多2年我地係唔會過問...

我心諗:錯啦,其實唔關其他方面事,係個女仔真心討厭我
最後警告信都唔駛收冇事走得

人生第一次認真出手
換黎咁既經歷,A0之旅仍在繼續.....

冇,都係想追個女仔,不過佢未成年
我工作既地方對呢方面好嚴格
自己忍唔住去行動搞到灰到土面

不過我仲未放棄

其他好女仔

3年？仲要未成年？好撚癲喎你
最多14歲妹妹仔

我覺得個咁係肥婆錯喎

俾人當俾變態佬都幾搞笑
明明我個樣都叫似日漫男主角
係街見到阿婆c9大隻佬都黎問我路

貼多張先
樓上張打橫左

借刀？

你係咪傻架？
感情係雙向，啱就會互相吸引，唔係單方面架
你都識講你講10句佢先回一句，都表達佢對你講嘅野無太大興趣啦，跟住仲要膽粗粗表白，你係咪傻架？人地緊係會嚇親，對你保持距離啦
再加上人地又未夠18歲，佢只係想嚟補習咋，你會唔會諗多左呀？
唔屌醒你唔得

算,UP完係咁由佢

係我黎
唔似變態叔叔掛

放心我係回家部
基本上我一放工就返屋企睇動漫
你唔會係街見到我

其實之前同個女仔真人見面時有幾次好甜既互動
10句回1句誇張左啫

不過次次都係我主動搵佢
佢幾乎都有全部覆我

我以為佢STYLE黎
而且佢唔識打中文

我大過一輪
不過拍埋一齊唔覺
佢同我一樣高

味成年姐係幾大？